佔中時既 we’ll be back 係咪指 6月9？

係

ASSEMBLE

?

？

望都唔好望back啦
Back得即係香港越嚟越差

但講好左，唔 come back 咪好樣衰？

樣衰好過生活環境衰啦
不過今次真係有機會come back
睇下69之後點

二次佔領，守護香港！
Second Time Occupations
Fight for Hongkong !

應該係

6.9不散

Allons y !

We are back!

民陣唔肯號召佔領？

親身影